想搵翻醫學院-大俠嘅甜故

寫得超好 又夠貼切HKU生活
有冇人可以搵到 仲有點解冇咗

？